既然係長期抗爭，大家諗下連儂牆點樣整得耐用啲

依家淨係用memo紙貼上紙板
人地一拆就成塊拆走
又唔濕得水
有無方法係令佢地拆唔到/難拆啲
我地又唔洗好高成本？
例如連儂絲帶牆
喺啲有幼柱/欄杆位
打哂死結上去
重皮啲既玩連儂鎖
睇你點拆

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

直接貼落牆

貼完噴膠水，再噴力架 五金舖有

繼續玩

推

一人一支marker出街玩fill in the blank
見有空白位就寫啲野上去有無得諗？
當然有人睇/商場果啲私人地方就唔好搞